[多圖] 無限粟米湯，食過世都得！

垃圾 你呀

仲諗住入黎睇片

有片